［容祖兒演唱會2019］ 求巴絲放兩張飛！

我女朋友真係好想睇
有冇好心巴絲多咗/唔要兩張可以放？
求下你地

推

2連22號 380 但幾後吓 要嗎？

要呀！

留contact 再傾？

感激不盡

唔怕講埋 係51段最後嗰行

女朋友好似唔係好想坐咁後

Tg傾 但我得$680飛

已contact

仲有冇？? 原價賣？